
 Projekt to symulator hurtowni, umożliwiający zakup różnych rodzaju produktów. Możemy wybrac klienta i hurtownie, w której chcemy zakupic produkt, kupic go, oidczytac ile musimy zaplacic,  odczytac stan magazynu po zakupie.
 
 Aby skompilować program należy wejść do głównego folderu projektu w konsoli systemowej i użyć tam polecenia java
-## {code}
-javac src/*.java
-{/code} ##
Add a comment to this line
+
+## javac src/*.java ##
+
 
 Aby uruchomić program należy w folderze "src" projektu w konsoli użyć polecenia 
-## {code}
-java main
-{/code} ##
+
+## java main ##